<messages>
  <paymentExplanationText2>Wenn Du "Kaufen" anklickst, wirst
Du zum Zahlungssystem weitergeleitet.</paymentExplanationText2>
  <comingSoonDescription>Sei immer erster! Jede Woche bekommen Staatsbürger immer mehr Möglichkeiten, exklusive Kleider, und neue Optionen. 
Du wirst von jeder Aktualisierung, die in Chobots vorgenommen wird, überrascht sein.</comingSoonDescription>
  <citizenshipDescription>Die Staatsbürgerschaft ist dein Pass in eine Welt voller Kreativität, Spaß und unvergesslicher Erfahrungen. Sei nicht länger nur ein einfacher Tourist. 
Bekomme Deinen Pass und damit viel mehr Möglichkeiten: dekoriere Dein Haus, gehe mit Deinem Haustier spazieren, nutze Magie, die nur für Staatbürger zugänglich ist und male Graffitis und Bilder!!
Erforsche die Welt von Chobots in all ihren Facetten.</citizenshipDescription>
  <citizenship>Staatbürgerschaft!</citizenship>
  <comingSoon>Kommt bald!</comingSoon>
  <creativity>Kreativität!</creativity>
  <creativityDescription>Du kannst Deine Kreativität mit Chobots weiterentwickeln!
- entwickle Deinen eigenen Stil mit denKlamotten aus dem Staatsbürgerkatalog
- male Graffitis an die Wände 
- baue Dein eigenes Haus und gestalte es selbst
- kreiere Dein Lieblingstier und zeige es anderen</creativityDescription>
  <experienceDescription>Erfahrung und Popularität. Möchtest Du etwas außergewöhnlich sein?  
Unterscheide Dich von den Anderen durch:
- größeres Chat Fenster
- fantastische Anzüge und Kleider
- Deine Graffiti-Bilder
- Möglichkeit mit Deinem Haustier spazierenzugehen</experienceDescription>
  <experience>Erfahrung!</experience>
  <fun>Spaß!</fun>
  <funDescription>Hab mehr Spaß in der Welt von Chobots als Staatsbürger!
- beeindrucke alle mit deiner Magie
- bekomme mehr Optionen für Dein Haustier 
- bekomme zweimal so viel Geld 
- veranstalte Parties in deinem großen Haus
- bekomme Zugang zu den Spielen für dein Haus
- erhalte die Möglichkeit, alle Orte in der Stadt zu besuchen 
- ziehe Tiermasken oder andere lustige Kostüme an</funDescription>
  <paymentExplanationText1>Du kannst Deine Eltern bitten, Dir die Staatsbürgerschaft zu kaufen. Ihr könnt mit jeder Währung bezahlen. Der Währungskurs wird bei der Bezahlung von der Bank berücksichtigt.</paymentExplanationText1>
</messages>