<messages>
	<item>Im Fruhjahr legen die Huhner Eier und die Bauern Kartoffeln</item>
	<item>Alle Fische legen Eier. Die Russischen sogar Kaviar</item>
	<item>Der Letzte kommt immer zum Schluss!</item>
	<item>Leihe dein Auto niemals jemanden, den du geboren hast</item>
	<item>Sie haben mein Mißtrauen verbraucht</item>
	<item>Schönheit ist etwas oberflächliches. Aber wenn man reich ist, wirkt es viel länger.</item>
	<item>Die Nordhalbkugel dreht sich entgegengesetzt zur Südhalbkugel</item>
	<item>Ein Kreis ist ein rundes Quadrat</item>
	<item>Der Tierpark ist toll. Da kann man Tiere sehen, die gibt's gar nicht</item>
	<item>Die Kühe dürfen nicht schnell laufen, damit sie ihre Milch nicht verschütten</item>
	<item>Der Mond ist kleiner als die Erde. Das liegt aber auch daran, daß er soweit weg ist</item>
	<item>Lieber mit dem Fahrrad zum Strand, als mit dem Mercedes zur Arbeit</item>
	<item>Wenn meine Mama "Nein" sagt, dann frage ich eben Papa!</item>
	<item>Bohnen sind weder Früchte noch musikalisch</item>
	<item>Hamster können nicht fliegen</item>
	<item>Ich soll während meiner Ausbildung nicht schlafen</item>
	<item>Kaffee ist nichts fur Kinder</item>
	<item>Knoblauch-Kaugummis sind nicht witzig</item>
	<item>Mineralwasser ohne Kohlensaure mag ich nicht, das ist mir zu flüssig</item>
	<item>Pilze die fliegen, darf man nicht essen, denn die sind giftig</item>
	<item>Ein Pfirsich ist wie ein Apfel mit Teppich drauf</item>
	<item>Einmal war ich so krank, da hatte ich 40 Kilo Fieber!</item>
	<item>Bleibt das Wasser auch über Nacht im Meer oder lassen sie es abends ab?</item>
	<item>Die Liebe findet einen immer, egal wie gut man sich versteckt</item>
	<item>Ich bin am 27. Juli geboren. Komisch, genau an meinem Geburtstag</item>
	<item>Lieber Korn im Bauch als Stroh im Kopf</item>
	<item>Lieber fernsehmüde als radioaktiv!</item>
	<item>Wer nichts weiß, muss alles glauben</item>
	<item>Viele können denken, aber den meisten bleibt es erspart</item>
	<item>Ich verspreche nichts, aber das halte ich auch</item>
	<item>Die meisten Leute werden einmal das, was sie später sind</item>
	<item>Ich hab gerade Zeit - wo gibt es nichts zu tun?</item>
	<item>Haselnuss, Walnuss, Sinus, Cosinus</item>
	<item>Wir Genies überblicken das Chaos</item>
	<item>Die Menschen stolpern nicht über Berge, sondern uber Maulwurfshügel</item>
	<item>Fernsehen ist Kaugummi fur die Augen</item>
	<item>Wer Ordnung hält ist nur zu faul zum Suchen</item>
	<item>Wenn jeder an sich denkt, ist an alle gedacht</item>
	<item>Ich sage, was ich denke, damit ich höre, was ich weiß</item>
	<item>Es ist nicht alles Volt, was stromt!</item>
	<item>Es ist schwere Arbeit, ein leichtes Leben zu führen</item>
	<item>Je mehr man weiß, desto mehr weiß man, dass man noch mehr wissen muss!</item>
	<item>Sie haben zu spät angerufen. Oder zu früh. Aber jeder macht mal einen Fehler</item>
</messages>