<messages>
  <intro5>was kannst Du machen, wenn Du ungalublich glücklich bist und möchtest, dass die ganze Chobotswelt darüber bescheid weiß??? Klicke einfach den Knopf mit den Emoticons. Dort findest Du alles, was Du brauchst.</intro5>
  <locPark>Wow! Hier gibt es Uhren und einen neuen "Süßigkeitenkampf 2"</locPark>
  <locHome>Wie schön es ist, zu Hause zu sein! Falls Du dich langweilst, stell Dich auf den Teleporter und Du bist in einer Sekunde im Zentrum der Stadt.</locHome>
  <intro11>Wenn Dich der Lärm der Anderen nervt, dann kannst Du dich ganz leicht nach Hause teleportieren. Dazu musst Du nur den Knopf «Zuhause» anklicken. Zuhause findest Du auch Deine gesamte Kleidung im Kleiderschrank!</intro11>
  <sitTable>Wenn Du hier sitzt und wartest, bis jemand kommt und Dir etwas zu Trinken bringt, dann sitzt Du hier morgen noch! Hier herrscht Selbstbedienung!!! Klicke auf den Tisch und öffne das «Menü». Wähle, was Du willst und wie viel. Klicke dann «Kaufen». Siehst Du, wie einfach das ist?</sitTable>
  <locCafe>Wenn Du Dich entspannen möchtest, kannst Du das Minispiel "Münzenregen" spielen. Einfach klicken, um anzufangen.</locCafe>
  <intro6>Unten gibt es noch den Knopf «Freunde». Dort kannst Du Deine Frundesliste gestalten! Wähle den entsprechenden Filter, um alle deine Freunde immer finden zu können (online – grün, online in der anderen Stadt – blau, offline – rot)! Wenn Du auf einen Freund klickst, kannst Du ihn nach Hause einladen oder ihm eine Privatnachricht schicken! Außerdem gibt es den Knopf "Freund entfernen". Ganz einfach, oder?</intro6>
  <standOnTeleport>Um einen Teleporter zu benutzen, musst du den lila Knopf drücken!</standOnTeleport>
  <takeRope>Um am Seil zu ziehen, musst Du möglichst oft auf den leuchtenden Pfeil auf Deiner Seite klicken!</takeRope>
  <intro10>Siehst Du die bunten Ballons da? Die gibt es nicht umsonst. Wenn du sie anklickst, kannst Du Palmen übermalen! Richte die Maus auf die Palme und drücke die linke Maustaste, um zu zielen. Lasse anschließend die Maustaste los.</intro10>
  <locAccShop>Seit langem gab es in Deinem Schrank keine neuen Klamotten. Warum möchtest Du nicht etwas shoppen? Hier kannst Du Kleidung und verschiedene Schmuckstücke kaufen. Dafür musst Du in den «Warenkatalog» schauen, die Kleidung und Farbe auswählen und danach «Kaufen» klicken.</locAccShop>
  <intro3>Bleibe immer darüber informiert, was bei Chobots passiert! Lese alle Neuigkeiten (über neue Spiele und Orte) in unserem Weblog.</intro3>
  <toPick>Nimm Stroh und bringe es der Kuh, bevor der böse Nicho es gefuttert hat.</toPick>
  <academy>Psst..leiser! In der Akademie muss man ruhig sein! Hinter jeder Tür befindet sich ein Klassenzimmer, in dem Du beim Spielen lernen kannst.</academy>
  <locAcademy>Junger Chobot, Du gehst nicht zufälligerweise Richtung Akademie? Du musst fleißig lernen, um Erfolgserlebnisse zu haben!</locAcademy>
  <intro1>Jetzt werde ich Dir die Bedeutung von allen Knöpfen erklären. Falls Du meine Erklärungen nicht brauchst, klicke auf "Weiter". Alle diese Knöpfe und Fenster sind dafür da, Dich zu unterhalten! In der linken oberen Ecke befindet sich ein sehr wichtiges Fenster. Es zeigt, wieviel Geld Du hast.</intro1>
  <loc0>Jetzt befindest Du Dich in dem Geschäftsviertel. Hier gibt es ein Magiegeschäft oder ein Kleidergeschäft, bei dem Du das Aussehen deines Chobots verändern kannst!</loc0>
  <locationRope>Jetzt befindest Du Dich auf der Taustraße. Lila Ringe sind Teleporter, die Dich in das Spiel Süßigkeitenkampf transportieren. Süßkampf – Pralinen oder Kuchen!!! 
Wenn Du zeigen möchtest, wie geschickt Du bist, musst Du Dich mit einem Freund auf verschiedenen Seiten vom Seil hinstellen und möglichts oft den Pfeil anklicken, um das Seil auf Deine Seite zu ziehen.</locationRope>
  <loc2>Jetzt befindest Du Dich auf der Missionensraße. Hier kannst Du die Missionsagentur besuchen, wo Du Geld mit anderen Chobots verdienen kannst.</loc2>
  <loc3>Achtung Chobots! Chobots Wissenschaftler haben die Ruinen, die für den Nichos Reich vor dem Krieg von Chobots genutzt wurden, entdeckt. Wieso gehst du nicht zum Nichos Reich und erkundigst dich darüber? Denke vorsichtig, Kumpel, du möchtest dich nicht verlaufen!  Halte mit deinen Freunden zusammen und versuche einfach eine schöne Zeit zu haben!!</loc3>
  <locGames>Jaaaa! Du kannst dich entspannen! Wir haben 5 Minispiele für Dich. Klicke eines davon an, um das Spiel zu starten.</locGames>
  <intro4>Im unteren Teil der Seite findest Du den Chat, durch den Du mit anderen Chobots kommunizieren kannst! Wir haben zusätzlich  einen illustrierten Chat gemacht, wo Du verschiedene Bildergruppen findest, die dabei helfen, eine Nachricht zu verfassen.</intro4>
  <openWardrope>Hier kannst Du Deine Kleidung anprobieren. Klicke «Alles abnehmen», wenn Du Dich ausziehen möchtest. Klicke «Schließen», um wieder nach Hause zu gehen.</openWardrope>
  <locMissions>Hier befindet sich die Missionenagentur! Komm' hier gelegentlich vorbei, um die neusten Missionen zu spielen!</locMissions>
  <locGraphity>Hey! Unglaublich! Das ist eine echte Graffitiwand! Du kannst die Werkzeugkiste links auf der Wand benutzen!</locGraphity>
  <locMagicShop>Hey! Hier kannst Du verschiedene magische Waren kaufen. Dafür musst Du in den «Warenkatalog» schauen und das was Du brauchst auswählen. Danach einfach auf «Kaufen» klicken.</locMagicShop>
  <locCinema>Hey, komm in Chollywood vorbei!</locCinema>
  <locHomeShop>Hey! Mit der Hilfe von ChoEnergie können Chobots Ihre Häuser selbst gestalten!</locHomeShop>
  <intro0>Hallo, ich bin Snailchob! Ich kann Dir tolle Tipps geben. Aber wenn Du mich nicht brauchst, kannst Du Knopf «Nicht zeigen» klicken. Natürlich bin ich dann ein bisschen beleidigt, aber wenn Du im Menü den Knopf «Tips» anklickst, bin ich ruck zuck wieder da! Also, können wir starten?</intro0>
  <locEco>Hallo! Weißt Du was!? Hier kannst Du Dein Haustier selber basteln!</locEco>
  <loc5>Hallo! Jetzt befindest Du Dich im Raumfahrtzentrum. Hier kannst Du an Raumschiffrennen teilnehmen. Aber das ist noch nicht alles: es gibt noch ein Fernrohr und sogar ein Kino!</loc5>
  <intro12>Glückwunsch! Du hast alle Tipps gelesen! Hoffentlich bist noch nicht eingeschlafen, denn jetzt ist die Zeit zum Spielen gekommen! Ich werde im Laufe des Spiels noch ein Paar Tips bereithalten!</intro12>
  <intro2>Geschenke und Magie kannst Du in die Tasche stecken. Um zu sehen, was es in der Tasche gibt, musst Du den Knopf «Tasche» klicken. Um etwas aus der Tasche zu benutzen, wähle den Gegenstand und klicke dann auf «Gebrauchen».</intro2>
  <locEcoShop>Es müffelt hier... Wow! Hier kannst Du Dein eigenes Haustier selber basteln!</locEcoShop>
  <intro9>Du kannst an andere Orte gelangen, wenn Du den Kartenrand oder auf den Übergangspfeil klickst.</intro9>
  <takeBall>Die Palmen sehen traurig aus. Möchtest Du sie färben? Richte die Maus auf die Palme und drücke die linke Maustaste, um zu zielen. Danach musst Du einfach die Taste loslassen.</takeBall>
  <fullBottle>Die Flasche ist schon voll. Nimm den Eimer und bringe ihn zum Fließband.</fullBottle>
  <locationCinema>Der große blaue Bildschirm! Auch Dein Video kann hier gezeigt werden! Sende es einfach an unser Team.</locationCinema>
  <missionFarm>Deine Aufgabe in diesem Spiel ist es, drei Eimer voll Milch zu sammeln. Aber es ist nicht so leicht, wie es auf den ersten Blick aussieht. Zuerst musst du das Feld aufgraben, dann Samen säen, das Feld begießen, Gras schneiden und erst danach der Kuh bringen. Aber das ist noch nicht alles! Nachdem die Milchflasche voll ist, musst du den Eimer auf das Fließband stellen. Damit es etwas spannender wird, werden Dich böse Nichos stören. Diese kannst Du aber mit Deiner Waffe abwehren. Das waren aber jetzt genug Informationen!</missionFarm>
  <toKill>Das ist eine neue Waffe, die Lebewesen keinen Schaden bringt. Wenn ein Nicho dich stört, richte Deine Maus auf ihn und klicke. Zack!!! Und schon ist er weg.</toKill>
  <toWater>Das ist eine Gießkanne. Jetzt kannst Du das frisch gesäte Feld begießen. Klicke einfach ein freies Feld an.</toWater>
  <toDig>Das ist der Spaten, mit dem Du das Feld umgraben kannst. Klicke einfach ein freies Feld an.</toDig>
  <toCut>Das ist Sense, mit der Du Gras schneiden kannst, wenn Du ein Feld vorher gegossen hast. Klicke einfach ein freies gegpssenes Feld an.</toCut>
  <toSmoke>Das ist der Samen, deh Du säen kannst. Klicke einfach ein freies Feld an.</toSmoke>
  <loc1>Das ist Raumstraße. Siehst Du die lila Ringe? Das sind Teleporter, die dich zum Spiel "Müllmann" bringen. Sammle mehr Müll als die Anderen! Du kannst alleine oder mit Deinen Freunden spielen.</loc1>
  <intro7>Dass Du glücklich bist, wissen schon alle. Und welche Laune haben heute die anderen Chobots? Klicke den anderen Chobot an, und Du siehst, wie er heute gelaunt ist. Du kannst Ihn auch zu Deiner Freundesliste hinzufügen oder mit ihm sprechen. Wenn Du dich selbst anklickst, kannst Du dir einen eigenen Tanz ausdenken.</intro7>
  <intro8>Damit Du dich niemals in unserem Spiel verirrst, haben wir hier eine Karte entworfen. Wenn Du einen Blick darauf wirfst, wirst Du gleich sehen, wo Du bist und wohin Du gehen kannst. Du landest sofort dort, wo du hin klickst.</intro8>
  <housesShop/>
</messages>