<messages>
  <afterBuyWarning>Nach diesem Kauf wirst Du {0} Blech auf Deiner Rechnung haben. Möchtest Du es kaufen?</afterBuyWarning>
  <bagIsFull>Deine Tasche ist voll! Leider kannst Du nichts mehr kaufen.</bagIsFull>
  <buy>Kaufen</buy>
  <comingSoon>Kommt bald!</comingSoon>
  <magicBalls>Luftballons machen Spaß, aber Ballspielen macht noch mehr Spaß!</magicBalls>
  <magicBevel>Möchtest Du Cho-Energie spüren?</magicBevel>
  <magicBlend>Spionenmodus an!</magicBlend>
  <magicBlur>Möchtest Du dich wie ein Geist fühlen - koste diese Praline und Du wirst unsichtbar.  Halloooooo? Wo bist Du? Ich kann Dich nicht sehen.</magicBlur>
  <magicBottle>Ein Tropfen von diesem Elixier und Du wirst im Rampenlicht stehen. Ist das nicht genau das, wovon Du geträumt hast?</magicBottle>
  <magicBubble>Es ist höchste Zeit, um zu feiern! Juhuuu!!! Nimm diese Praline und in Deinen Händen erscheint ein Luftballon. So kannst Du feierliche Stimmung schaffen!</magicBubble>
  <magicBubbleBlue>Zwei Luftballons sind besser als einer, nicht wahr? Worauf wartest Du dann? Schlucke sie runter!</magicBubbleBlue>
  <magicBubbleYellow>Drei Luftballons sind besser als zwei!</magicBubbleYellow>
  <magicCharly>Hast Du mal Filme von Charlie Chaplin gesehen? Ja-ja, der schwarzweiße Humor!</magicCharly>
  <magicFlame>Vorsicht! Du kannst Dich mit dieser Praline verletzen!</magicFlame>
  <magicGhost>Und es bleibt nur ein Schatten...</magicGhost>
  <magicHue>80-er Disko? Ja, tanzen!</magicHue>
  <magicInvert>Schwarzes Loch - was ist das?</magicInvert>
  <magicLarge>Weißt Du wer der bekannteste Riese ist? Ja, genau, der Gulliver! Möchtest Du an seiner Stelle sein?</magicLarge>
  <magicNearest>Magiewirkung verbreiten</magicNearest>
  <magicPromotion/>
  <magicScale>Wenn Du diese Praline isst, wirst Du klein wie eine Ameise werden.</magicScale>
  <magicSpeed>Diese Praline wird Dir helfen, blitzschnell zu laufen.</magicSpeed>
  <magicStar>Wenn Du schon in Rampenlicht gestanden hast, dann möchtest Du vielleicht noch einen Stern auf dem Kopf haben?</magicStar>
  <magicTeleport>Teleport</magicTeleport>
  <magicToxic>Bist Du schon mal in Chernobyl gewesen?</magicToxic>
  <magicUmnik>Hey, möchtest Du ein großes Gehirn in deinem Kopf haben?</magicUmnik>
  <magicZhurdyai>100 Hamburger drinnen!</magicZhurdyai>
  <magic_buben>der Regen</magic_buben>
  <magic_lightning>der Blitz</magic_lightning>
  <magic_rainbow>der Regenbogen</magic_rainbow>
  <magic_snow>der Schnee</magic_snow>
  <moonWalk/>
  <notEnoughMoney>Du hast nicht genug Geld, um es zu kaufen.</notEnoughMoney>
  <null/>
</messages>