<messages>
  <intro5>А що робити, коли ти на сьомому небі від щастя і хочеш, щоб про це знав весь чобосвіт??? Прошу дуже. Просто клікни на кнопку зі смайлами, а там їх до кольору, до вибору. Емоцій та переживань – на всі смаки та моменти життя. Залишається зробити вибір.</intro5>
  <locPark>Ого! Нічо собі, тут годинники і нова солодка битва 2!!!</locPark>
  <locHome>Як добре бути вдома! Все таке рідне… Ось твоя шафа, а в ній весь твій одяг. А як набридне сидіти в чотирьох стінах, натисни на телепорт і опинишся на площі міста.</locHome>
  <intro11>Якщо втомишся від шуму та галасу інших, то маєш нагоду будь-якої миті телепортнутися до своєї домівки. Достатньо натиснути іконку «Дома». Там ти знайдеш велику шафу, а в ній – весь свій одяг!</intro11>
  <sitTable>Якщо ти чекаєш, що тобі тут все на тарілочці принесуть, то довго доведеться чекати. Самообслуговування!!! Чув про таке? Чого ж далі сидиш, чекаєш??? Клікаєш на стіл, щоб відкрити «Меню». Вибираєш, що хочеш, кількість і тиснеш кнопку «Забашляти». Як бачиш, нічого складного.</sitTable>
  <locCafe>Ну як тобі? Прикольно, правда? Можеш посидіти собі трохи за столиком, розслабитися, а потім побавитися в Монетний Дощ. Прости клацни на гру, щоб розпочати.</locCafe>
  <intro6>Внизу є ще одна кнопка. «Друзі» називається. З її допомогою ти можеш впорядкувати список друзів, яких ти зустрів, бавлячись в цю гру! Вибери відповідний фільтр (онлайн – зелений, онлайн в іншому місті – синій, оффлайн – червоний) і неодмінно знайдеш потрібного тобі друзяку! Клацнувши на нього, ти можеш запросити його до себе. А хочеш, можеш відправити йому особисте повідомлення! Та це ще не все. Там ще є кнопка «Забути друга» і кнопка, при натисканні якої відкривається нове віконце з вибраним другом. ХУ!!! Язик аж заплутався. Треба його розім’яти. “Столик з повиламуваними ніжками”. А ти чого халявиш? Повторяй за мною “Столик з повиламуваними ніжками”. Звуки прошу не ковтати!!! Ну все. Тепер можна продовжувати.</intro6>
  <standOnTeleport>Ти можеш постояти спокійно, не рухаючись? Щоб телепортнутися, потрібно натиснути на ту фіолетову кнопку!</standOnTeleport>
  <takeRope>Щоб перетягнути канат, тобі потрібно якомога частіше клацати на підсвічену стрілочку з твоєї сторони!</takeRope>
  <intro10>А ще бачиш оті кольорові м'ячі? Вони там не просто так лежать. Клікнувши на одну з них, можна перефарбувати пальми! Наведи мишкою на пальму і натисни на ліву кнопку мишки, щоб зафіксувати перший приціл, а потім відпусти, щоб зафіксувати другий. Була пальма зеленою, а стала синьою, а потім раптом почервоніла. Зашарілася, чи що?</intro10>
  <locAccShop>Давно пора обновити твій гардероб. Чому б не зайнятися цим зараз? Тут ти можеш придбати одяг і різноманітні аксесуари. Для цього необхідно відкрити «Каталог товару», вибрати необхідну річ, колір для неї і натиснути кнопку «Купити».</locAccShop>
  <intro3>Будь завжди в курсі подій! Знання – це сила! Дізнавайся про всі новини (відкриття нових закладів та ігор), читаючи наш блог.</intro3>
  <toPick>Чого байдикуєш? Візьми сіно і віднеси його корові, поки злий чоблес тебе не випередив!</toPick>
  <academy>Попрошу не шуміти! Це Академія, а не базар! За кожною з дверей знаходиться навчальний клас, де ти зможеш забавляючись навчатися.</academy>
  <locAcademy>Шановний, перепрошую. Чи ви раптом не прямуєте до цього будинку освіти? Вчіться старанно, тільки тоді доб’єтеся результату!</locAcademy>
  <intro1>Зараз я тобі розтовкмачу всі оці кнопки. Не хочеш слухати мою балаканину, тисни  «Далі». А очі чому раптом такі круглі стали, бігають по екрану туди-сюди? Кнопок та віконець багато? Та не лякайся! Вони тут для того, щоб тобі допомагати! Усе, що ти бачиш, зроблено тобі на розвагу і чекає на тебе з відкритими обіймами. Не забувай поглядати на верхню ліву частину екрану. Там є дуже важливе віконце. Що воно показує? Мані, мані, тобто скільки в тебе грошенят в “гаманці”.</intro1>
  <loc0>Зараз ти на локації Площа Магазинів. Думаєш-гадаєш, що тут цікавого? Нічого, крім магазинів. Тут є магазин магічних приколів, а ще магазин одягу, в якому ти можеш круто змінити вигляд свого персонажа!</loc0>
  <locationRope>Дозволь познайомити тебе з Вулицею Імені Хору Мотузочки. Фіолетові кільця – це телепорти, які перенесуть тебе в гру Солодка Битва – цукерки або пиріг!!!  Хочеш позмагатися у спритності? Я знаю, що хочеш! Ставай з другом по різні боки канату і чимшвидше клікай на стрілку, щоб перетягнути канат на свій бік.</locationRope>
  <loc2>Зараз ти заходишся на Вулиці Місії. Тут ти можеш завітати до Агенції Місій, де зможеш підзаробити грошенят, працюючи разом з іншими чоботами.</loc2>
  <loc3>Зараз ти на локації Вулиця Кафе. Я знаю, що ти подумав. Тут десь має бути кафешка. Прямо в яблучко!!! Ось там, бачиш? Можеш собі потанцювати, потусуватися з друзями, розвеселити всіх смішним коктейлем і просто класно провести час! А захочеш адреналіну, завітай в тамтешній гральний клуб.</loc3>
  <locGames>Правильно!!! Нема чого сидіти! Розважся, зігравши в одну з п’яти міні-ігор. Щоб розпочати гру, просто клацни на неї.</locGames>
  <intro4>Щоб ти себе не почував, як билиночка в полі, ми придумали знаєш, що??? А глянь-но на нижню частину екрану! Це чат, завдяки якому ти можеш спілкуватись з іншими чоботами! Щоб “полегшити тобі життя”, ми ще зробили ілюстрований чат, в якому є різні групи картинок, що допоможуть тобі складати повідомлення. Круто, правда?</intro4>
  <openWardrope>Тут ти можеш приміряти одяг, просто перетягнувши потрібну річ на себе. Клікни на «Зняти все», щоб зняти одяг. Натисни «Зачинити», щоб повернутись до хати.</openWardrope>
  <locMissions>Тут знаходиться агенція місій! Завідуй сюди час-від-часу, щоб побавитись в нову місію першим!</locMissions>
  <locGraphity>Воу, ти віриш своїм очиськам??? Це трушна стіна для графіті! Та чого ж ти чекаєш, хапай балон і вперед! У допомозі тобі стане панель інструментів на лівій стороні!</locGraphity>
  <locMagicShop>Ку-ку!!! Це знову я! Тут ти можеш придбати різні магічні штучки-дрючки. Для цього необхідно відкрити «Каталог товару», вибрати необхідну річ, кількість і натиснути на кнопку «Забашляти».</locMagicShop>
  <locCinema>А ось і ти, завітай в наш Чолівуд!</locCinema>
  <locHomeShop>Привіт! За допомогою енергії чо, чоботи можуть власноруч удосконалювати свої домівки!</locHomeShop>
  <intro0>Привіт! Я – Слимочоб!!! Я буду тобі допомагати та підказувати, що тут і до чого! Якщо не хочеш, щоб я тобі муляв очі, натисни кнопочку «Не показувати цього». Я, звісно ж, закопилю губи та ображусь, але все одно знову супроводжуватиму тебе, якщо ти в меню натиснеш кнопку «Підказки». Ну що, поїхали?!</intro0>
  <locEco>Здоров був! Вгадай що!? Тут ти можеш удосконалити свій будинок і придбати свого власного домашнього улюбленця! Ура!</locEco>
  <loc5>Привіт!!! Давно не бачились! Зараз ти на локації Площа Космічний Порт. Тут знаходиться Космопорт, де ти можеш взяти участь в космічних гонках. А після такого драйву на тебе чекатиме телескоп і магічна безмежність зоряного неба. А, і не забудь про чоботівськи кінотеатр!</loc5>
  <intro12>Вітаю!!! УРА!!! Ти ознайомився з усіма кнопками на екрані! Ей, ти там часом не заснув? Прокидайся! Тепер можна і побавитись. Я тобі підказуватиму вже під час самої гри! (а ти думав мене спекатися? НЕ ДОЧЕКАЄШСЯ :)</intro12>
  <intro2>Подарунки та магічні предмети можеш складати в сумку (не тягати ж їх тобі з собою). Щоб зазирнути в сумку та подивитись, що там доброго, натисни іконку «Сумка» (внизу). Щоб використати щось з сумки, просто вибери потрібну річ і натисни кнопку «Заюзати».</intro2>
  <locEcoShop>Щось смердить! А, правильно, тут ти ж можеш придумати і придбати свого домашнього улюбленця! Давай, давай!</locEcoShop>
  <intro9>На інші локації ще можна потрапити, клікнувши на край карти або на стрілку переходу.</intro9>
  <takeBall>Якісь ці пальми нецікаві. Чого б тобі їх не перефарбувати! Наведи мишкою на пальму і натисни на ліву кнопку мишки, щоб зафіксувати перший приціл, а потім другий.</takeBall>
  <fullBottle>Пляшка вже наповнилась молоком. Візьми відро і постав на конвеєр.</fullBottle>
  <locationCinema>Великий синій екран! Не забувай, що твоє відео може бути тут! Просто надішли його нашій команді.</locationCinema>
  <missionFarm>Твоє завдання – зібрати 3 відра молока. Мені лише здається, чи я справді бачу іронічну посмішку на твоєму личку? Не поспішай з висновками! Не так все легко, як ти думаєш. Спочатку тобі доведеться попотіти: скопати поле, посіяти насіння, підлити поле, скосити траву і віднести її корові. І не здумай відпочивати! Це ще не все! Після того як набереться повна пляшка молока, ти маєш взяти відро і віднести його на конвеєр. А щоб тобі весело працювалось, щоб ти не розслаблявся, тобі будуть заважати злі чоблеси, яких ти можеш нейтралізовувати Волиною. Тепер все!</missionFarm>
  <toKill>Це надсучасна зброя, яка не шкодить живим істотам. Надокучив чоблес??? Просто підійди до нього, наведи мишку і клацни. БАХ!!! І надокучливого чоблеса нема.</toKill>
  <toWater>Це лійка. Нею можна підлити щойно засіяне поле. Просто клацни на вільну засіяну ділянку.</toWater>
  <toDig>Це інструмент, щоб скопати поле. Лопатою називається. Просто клацни на вільну ділянку.</toDig>
  <toCut>Це коса, якою можна скосити щойно підлите поле. Просто клацни на вільну підлиту ділянку.</toCut>
  <toSmoke>Це насіння, яким ти можеш засіяти щойно скопане поле. Просто клацни на вільну скопану ділянку.</toSmoke>
  <loc1>Це Космічна Набережна. Погоджуюся: краса – надзвичайна! Але це не означає, що треба втикати в небо і рахувати зірки. Все одно всіх не перерахуєш. Краще порухай трохи тілом і справу добру зроби. Бачиш ось ті фіолетові кільця? Це телепорти, які перенесуть тебе в гру Сміттєзбирач – збери сміття більше, ніж команда суперника. Можна бавитись як одному, так і з друзями!</loc1>
  <intro7>Про те, що ти на сьомому небі від щастя, вже знає весь чобосвіт. А який настрій в інших чоботів? І тут все просто і легко. Клікни на іншого чобота, і ти не лише дізнаєшся, в якому він гуморі, а й зможеш додати його до друзів, подарувати щось або ж поспілкуватись тет-а-тет. Клацни на себе і зможеш придумати власний танець і показати його народу.</intro7>
  <intro8>Щоб ти ніколи не блукав та не губився у нашому місті, ми розмістили тут карту. Тож можеш розгорнути її і одразу побачиш, де ти є і куди можеш почимчикувати. Просто клацни на потрібне місце… КЛІК!!! І ти вже там.</intro8>
  <housesShop/>
</messages>