<messages>
  <paymentExplanationText2>После клика на кнопку Приобрести, ты будешь переадресованным на страницу платежной системы Adyen</paymentExplanationText2>
  <comingSoonDescription>Узнавай подробности из первых уст! Каждую неделю граждане достают больше одежды, больше возможностей. Ты будешь приятно удивленным каждым обновлениям в Чоботах</comingSoonDescription>
  <citizenshipDescription>Гражданство – это твой билет в мир талантов, развлечений и незабываемых приключений. Достаточно уже быть лишь туристом в экскурсии по миру Чоботов. Приобрети свой паспорт гражданина, чтобы почувствовать все его преимущества: украшай свой дом, гуляй вместе со своим домашним любимцем, забавляйся гражданской магией, рисуй по стенам!!
Познай Чоботов изнутри и извне</citizenshipDescription>
  <citizenship>Гражданство!</citizenship>
  <comingSoon>Скоро будет!</comingSoon>
  <creativity>Креативность!</creativity>
  <creativityDescription>Развивай свои таланты в Чоботах!
- создавай свой собственный стиль, посетив каталог гражданской одежды 
- рисуй свои шедевры на стене 
- построй свой дом и украшай его 
- придумай своего собственного неповторимого домашнего любимца и пусть все его увидят</creativityDescription>
  <experienceDescription>Почувствуй, что такое популярность. Хочешь выделиться из толпы? Ты можешь иметь, то чего не могут другие, а именно 
- больший пузырек для чата 
- прикольную одежду
- рисовать граффити 
- гулять с любимцами</experienceDescription>
  <experience>Приключения!</experience>
  <fun>Забава!</fun>
  <funDescription>С гражданами значительно веселее - удиви всех гражданской магией- получи больше возможностей для своего любимца - получи вдвое больше денег за победы - проводи вечеринки у себя дома - получи доступ к играм прямо из своего дома  получи возможность заходить в переполненный город - надевай маски зверушек, или другие веселые костюмы</funDescription>
  <paymentExplanationText1>Пожалуйста, попроси своих родителей, чтобы они приобрели тебе статус гражданина в Чоботах 

с помощью кредитной карточки или системы PayPal</paymentExplanationText1>
</messages>